港鐵何文田站升降機淮用證過期

過左期又比人用部𨋢
咁點好
係咪無論佢有冇續左 唔更新張野就犯法？

係

向邊度向報？

舉報

999

打1823 一日內有人搞

一架係咁
定架架係咁？
升降機全部停用都好頭痕下

危險

垃圾
少少野都要搞到柒一柒先得

公屋都會準時檢查，垃圾狗鐵

gogogo

Pm雲海
雲海同港鐵咁大牙齒印

push

成班on9跟車太貼
樓主又冇話張相係今日影

屌你地老母 一陣佢停左部lift
你搵你老母咩我上樓梯呀

機電工程處

其實有無得搵白粉報 睇吓佢會點寫

廢老唔捱得

lm

報蘋果先啦

何文田站
2274 5722

閪站閪事, 柒站柒事

根據《升降機及自動梯條例》，升降機每年需檢查一次，並張貼新准用證，證上面顯示維修保養到期日，以便公眾監察。
升降機必須每12個月由註冊工程師檢驗。註冊工程師簽署安全證書後，負責人或其代表須向機電工程署申請更新准用證，以證明 升降機處於安全操作狀態。為適時申請更新准用證，負責人應於准用證有效期屆滿前的兩個月內安排檢驗升降機。負責人亦須將有效的准用證展示於機廂內當眼處， 否則須停止使用或操作有關升降機。任何人士違反上述《升降機及自動梯條 例》的條文，一經定罪，最高可被判罰款10萬元和監禁12個月。

去MTR投訴就可以了，你唔係第一個，
唔好去機電署，
電梯公司仲驚過你，俾條生路我地行....

等連登仔又集體炒車

我都覺，保持觀望態度

其實唔止港鐵 香港大部份地方升降機同扶手電梯都係出面做

轉個頭話連登仔違反港鐵附例

站內影相

港鐵被罰錢 又要加價保障股東利益了

話說罰都係罰電梯公司
好似係KONE

會唔會打少咗個9字

未係付費地區？

直接報機電啦

屌，過咗期一日響度wewa 鬼叫

香港人只係識投訴，無建樹

痴線 危害市民安全 仲叫人唔好攪大佢

機電署

唔係今日影但今日過期阿嘛大佬你話唔肯定係站就話姐

自隊 寫埋站

Push

推個抹油佬食屎

准用證過期唔行得機
可以報機電

佢意思係「有可能」已經換左證呀懵撚 蠢到咁都有

咪重新印過張囉

証就一撚定有
架機年檢左 發左証 係個保養唔記得換

蘋果報料

等睇壞升降機果時無人救你

唔係總之犯法就唔得咩

搵多條友去影下啦賴屌柒閪尻

老實講句
成個香港得消防佬係做野 其他職業係廢同多餘

報蘋果拎500先 THX

硬係覺得會炒車

Agger

pish

點證明偽今日影